POP SMOKE 悼念區

啱啱先開始聽佢d歌 原來已經死左

死於 GANG BANGING

Woo back baby

woooooooooooooooooooooooooooo
OK OK

jeng

試下聽 make it rain,Christopher walking,aim for the moon

if you say pop cannot forget the smoke

幾正，你TOP 10 鍾意嘅HIPHOP ARTIST 係咩

最鐘意pop smoke Travis scott ,snoop Dogg,blueface,asap Ferg ,mac miller,madeintyo,juice wrld,ski mask,Migos

What you know bout love真心正

Okay okay okay

我就 Young thug(every track), Travis scott(pick up the phone), 21 savage(x), future(coedine crazy), boogie(drowning), tyler the creator(best interest), asap rocky(LSD),kid cudi, pimp C, METRO BOMMIN(有佢份嘅歌全部都係著撚哂火)

幾好VIBE 未聽過

Woo